想問下泛民議員重有冇落現場陪你地抗爭？

發生左咁多事件之後，大家有冇留意泛民而家除左開記者會之外？重有冇落場抗爭？
鄺神呢？林卓庭呢？譚文豪呢？去哂邊？
佢哋由頭到尾有冇講過”不割席，不分化，不篤灰”？
我唔係想分化你地，而係唔希望你地比仇恨蒙蔽雙眼
睇清楚諗清楚，再咁落去邊個蝕底，最後又有邊個得益？
千萬唔好忘記泛民d閪行
永遠去到關鍵時刻，泛民就會出賣你地

希望你地諗下之後條路應該點行好

最後
五大訴求
缺一不可

又狙擊

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

收皮啦屌你老母樓主
為議員賣命都唔割

搞緊JR, 雖然失敗左

樓主真係無腦 依家邊個落場即捉邊個
反正佢地係現場都無用
佢地做佢地幾野 做好你自己先啦白痴樓主 blocked

收嗲啦 五毛
又想搞分化？

收皮啦 最後加句五大訴求 你以為你就唔係on9仔？今日個個推行動po你係度onon99做乜柒？

我唔係想分化你地，但收皮啦分化撚

希望你諗下之後做一毛條路應該點行好

最後
五大訴求
缺一不可

收皮啦

成日搞分化
議員有其他戰線係其他人冇得幫手
街頭係另一戰線，各自發揮

屌我係P牌啦

Block得

泛民詳都做，就係唔提彈劾林奠。

689貪污佢哋有提，點解依家死人都唔提?

屌你地啦 乜都話人分化
你班垃圾泛民爭取民主咁多年爭取左d乜呀？
就係因為你班仆街有份支持修改議事規則
選你地入去又如何
成日缺席投票
又支持大白象工程
玩雷動雷到何妖做到議員
重有太多太多
搞到今日既局面你地都有責任呀